好開心既係利狗可以J少樣野 不敗？

嘻嘻
唔好扮冇J定全季不敗啦

而家開始佢地會轉風向
只為英超
有冇不敗WFC

人地準備j破英超分數紀錄 從來冇放不敗在眼內

關我咩事 我話知利物浦拎埋諾貝爾和平獎
想J不敗 就唔該過主

做反利真係容易

個to do list:

J破唔到連勝紀錄
J連勝紀錄斷
J不敗紀錄斷
J足總盃出局
J歐聯出局
J破唔到最高分奪英超
J破唔到第二高分奪英超
如此類推

好可悲

早抖

我迷哥帥 關我事

#3 條友係咁quote我
我已經唔知比咩反應佢

送一pack比我當慶祝

可唔可悲我唔知
但我今日就好開心
唔洗咁複雜
利狗輸波我就開心
你仲有冇問題？

我唔開心 佢地拎硬英超 我要睇到佢地嘔英超個樣

其實你on9完未姐
利狗輸一場姐 洗唔洗jer足我成晚？

下 我諗住jer足你成季

訓了

皆叔又勝

平常心 無j過
🚬

神父